返緊檢測中心 你問我盡答

近排好多人嚟做
大家請出招

幾錢個鐘

我哋70
據聞其他公司上到90

推

平時有咩飯食？

60蚊嘅飯盒
但係慘撚過食中學午餐

多唔多女女返？

P記 ip 都唔洗check

我哋嗰度都幾多後生女返

自爆唔答

有冇21-27歲

好多
有啲幾正

仲請唔請人 當初點搵到呢份工

樓主做開咩位？

我呢邊八十喎不過唔包lunch

唔請啦夠人到仆街
當初係上parttime網搵到

做登記嗰啲

寧願佢唔包好過

係咪好多人打尖

點解插鼻插喉可以48小時有result
吐口水就唔得

係
要大大聲屌尻佢哋先肯乖乖地排隊

免費嘢係咁上下

球場插鼻插喉咪免費囉

實驗室不嬲做咗撩鼻撩喉先
因為嗰埋有俾錢做+免費嘅
吐口水嗰啲就一定係免費嘢